入機場一定要機票？我轉車去港珠澳大橋過澳門喳喎

有身分證咪過到大海，去緊2號大樓轉A車

運輸署教架！唔係收費站落車，因為依家交通混亂，驚大多人入機場轉唔到車，所以入到機場先轉

岩 話去澳門賭錢
唔好話去大陸 因為大陸要回鄉卡
但澳門只需要身份證

推

支那太危險
手足一齊過大海
哩排咁辛苦要減壓

行動post 冇人理
預咗

831

入機埸既手足, 已有狗上巴士截查, 我地全民旅客, 唔好帶gear, 不流血不被捕

Good point 機場巴方便大陸西 仲唔玩番自己

正

認真post冇人理
行動post WFC

推唔到都推

返大陸

手足拎埋回支證開大絕

【還原基本步】請Factcheck逃犯條例唔會移交政治犯

得A車經港豬澳，唔撘A車撘乜？

Pish

少年你太年輕了
政治犯！？
老屈你咩罪都得啦

而家既連登仔係會問你 fc左未

食自助餐